營多撈面味薯片

食過未？

食過，開頭食幾正
食多幾塊好頂肚

搞乜野家下隻隻麵都整薯片

福麵薯片

其實同食佢包味精有咩分別

好辣

好好食

邊度有得入貨

平時行惠康唔係好覺眼

工展會時賣＄5包我入咗兩箱。